😂屌 搭地鐵聽到句野好好笑

個呀叔話 有咩留番拜山先講😂
佢個fd呆左係度😂

😂

下一站金鐘!下一站金鐘!

👌

👍

十年前已經聽過有人講

Why so serious

ching未來人？

樓主小學？定幼稚園？